23條勢在必行+狗鐵借慘劇瘋狂擴大監控...香港人準備好活在監控國未

不過肯定會有好多"理性"論者話, 行得正企得正使乜怕比人trace, 狗鐵都係為大家安全著想, 唔鐘意咪撚搭

而家咪又監控國度

港鐵縱火案】田北辰倡站內裝CCTV 抽查乘客「毋須有可疑」 可由警介入

正呀正呀, 個d成日 "冇做錯野使乜驚閉路電視"、"冇呃飛使乜嫌查飛員態度差", 99%時間企係權勢一邊諗野既人 一定興奮到對住個狗鐵標誌漏精

未夠嚴密, 所以先有今次意外